重有兩日71，所有需知重溫

依家係 629，仲有兩日就係71，建議大家重溫所有需知

所以想大家溫下書，大家都一齊進步，當你停濟下前對面就不斷進步，後果出佐事大家都會好傷心

首先，大家練好體能先，無體能係現場你什麼都不是，最小係71之前都練下跑啦，唔好到時先黎屈親

有關於隱蹤
【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

有關於家人被捕 (可能有大圍捕，叫你屋企人睇定無壞)
[轉] 被人咬撚佐，作為屋企人/親友點做好

準備要做到大量和理非做哨兵，你唔衝得，但可能因為你報哨會救返一個手足
齊做哨兵，監視黑狗

反跟蹤，請文宣組同準前線／前線都要學，唔好有任何心態覺得唔會係自己
知唔知點解你地成日比人跟到，因為好多人無做足

由ICON開始，將71文宣傳出去

冷氣戰線
重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

EXAMPLE :

Facebook :

IG :

Twitter :

再進一步
而FB同YT，可以係直播，新聞PAGE入面留言叫大家71見

除佐冷氣戰線，之外重有另一條戰線要繼續宣傳

#71 #全港 #文宣
【7.1 - 全港快閃文宣開花】
日期 : 6月27日至7月1日 (星期六至星期三)
時間 &地點 : 不限
*地點不限於連儂牆 , 確保安全快閃才行動

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

提供幾張好有用的71文宣
你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

我希望個日全港，都有唔同71文宣

推

Pishhhhh

71維園見

notice delay

Same same

71維園見！！！！！！！！

諗標題先

做乜掟我

推推推

食緊飯都放低筷子爭咗先

又要推你嗰個

其實唔出街咪冇事
點解要明知會被捕仲要出？

推呀 71維園見

希望大家都會睇睇，希望幫到大家

我都食緊，我走了

tui tui tui

所以呢

DGX - New Paths We Forge

我鍾意呢張

Push 71見

食完

高高高高

好ｗａｒｍ

禾都鐘意 所以狂貼

兩日兩日

點睇

鞭你

有冇頭緒

希望大家認真再睇睇

Push

唔好留低我一個

好高汁

。

「香城online被忽略的戰線-Facebook」

食緊第n餐

討論下,大家身邊朋友會唔會去７１

小拼

一齊食飯

三

twitter任

加速加速

查實搭黨鐵係咪好啲

有冇咩要改

71見

小豬

我想集思廣益一下

7.1 不見 不散

11 正 vs 0 負

上熱門了

熱開第六

依個可以另外開POST講

push

where

田

耶
星期三約定你

我諗住呢度上咗去再開呀

目前仲諗緊改咩標題

我墀

大拼

實用文，推

A. 黃絲 上面 寫咗本士

手

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

Pish

Del 返

pish

要吸引D

據經驗,”香城online”同”tvb戰線”一樣可能會有副作用

目前諗到嘅就係「香城online被忽略的戰線-facebook」

咁

Good job寶

都得的
雖然感覺太正經

所以咪冇頭緒囉

up

冇朋友，想約連登仔去得唔得

不推文

今晚係港島區

ps ugh

Pish pish

第三

七一街頭見

辛苦大家每日堅持

多謝樓逐先真

7.1維園見

愕崔

黎啦約我啦

我重未食

71 2pm 維園幽會

推土

大佬你覺得我新post改咩名好

咁多人望住禾唔慣

宵夜喇喎

pushg

我好後生

好多時都係咁

習慣左

扮咩啫你

都唔係針對藍絲page 喎

又俾人諷刺我老

Facebook 文宣po

冇益阿

夜食飯好易肥

有月 推

我份人好保守

Pushhhh

我我一樣後生

訓練自己open啲

反正都諗唔到好標題，用呢個囉

但班冇account 嘅同路人點

Open邊度

baby discuss 嗰班好似係有動作但冇account

你喜歡喇

反正全部都係公開㗎喇

又係好耐之前嘅翻炒

你想呢

我都唔想

而家狗咬係咪預咗會收晒電話，上門搜屋再收電腦最低消費？

71

721831101111

Tuiiii

是日電台

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

上熱門

入黎幫推任你揀open邊度

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

專制只怕你不怕他

有用
backup
7.1see you in 老銅

整D獨立貼紙貼係人背脊，今次真係勁過運白粉

7.1

推！

推 報哨真係好重要

Dresscode 係咪彩虹，定黑

推呀！！

71 維園見

推到全連登見到 5毛收皮啦

puah

71717171

大家有冇諗過參與七一遊行的話，當日不應墨守成規，因為如果只遵從民陣呼籲兩三點維園集結的話，根據過去幾次冇不反經驗，黑警近兩點已喺銅鑼灣一帶放tg，嘗試打散人潮聚集成行，同一時間亦喺過海的車路搜車拖慢交通，黨鐵隨時不停幾個關鍵港島站，今時今日黑警自會集結於軒尼詩道北和南以圍捕之勢始於大家嘗試集結起步前捉人，一二百萬人的遊行就難以成行。

我認為要攻破佢，大家係咪應該早於正午左右集結，住九龍新界區的更要趁早上交通還暢通時過定海，汲取628經驗衣著大可五颜六色扮遊人，人潮如能不遲於一點就成功霸佔軒尼詩道起行，殺狗一個措手不及，人一多佢哋就算有四千警力也失卻時機⋯⋯

如果大家同意呢個策略的話，呢兩日點樣可以通知手足而又避開mon狗耳目?

push 71見